{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quelle entreprise a développé la série de jeux vidéo FIFA ?",
            "TrueAnswer": "EA Sports",
            "FalseAnswer": [
              "Konami",
              "2K Sports",
              "Capcom"
            ],
            "Explanation": "EA Sports a été le développeur de la série de jeux vidéo FIFA depuis sa création en 1993."
          },
          {
            "Question": "Quel est le jeu de basketball le mieux noté par les critiques, produit par 2K Sports ?",
            "TrueAnswer": "NBA 2K11",
            "FalseAnswer": [
              "NBA 2K16",
              "NBA 2K20",
              "NBA 2K13"
            ],
            "Explanation": "NBA 2K11 a reçu des éloges critiques pour son gameplay réaliste, ses graphismes améliorés et la participation de Michael Jordan."
          },
          {
            "Question": "Quel est le mode de jeu principal de la série Madden NFL par EA Sports ?",
            "TrueAnswer": "Mode Franchise",
            "FalseAnswer": [
              "Ultimate Team",
              "Longshot",
              "Superstar KO"
            ],
            "Explanation": "Le mode Franchise permet aux joueurs de contrôler une équipe pendant plusieurs saisons, gérant le personnel, les finances et prenant des décisions."
          },
          {
            "Question": "Quel sport est présenté dans le jeu vidéo 'Mario Tennis Aces' pour la Nintendo Switch ?",
            "TrueAnswer": "Tennis",
            "FalseAnswer": [
              "Golf",
              "Baseball",
              "Soccer"
            ],
            "Explanation": "'Mario Tennis Aces' se concentre uniquement sur le tennis et inclut divers personnages aux capacités et styles de jeu uniques."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la force motrice principale dans la série de jeux 'Forza Motorsport' par Turn 10 Studios ?",
            "TrueAnswer": "Réalisme",
            "FalseAnswer": [
              "Personnalisation",
              "Course Arcade",
              "Monde ouvert"
            ],
            "Explanation": "La série Forza Motorsport vise le réalisme à la fois dans la manipulation des véhicules et dans les environnements de conduite, attirant les passionnés de simulation."
          },
          {
            "Question": "Quelle légende de la NFL figure sur la couverture de 'Madden NFL 19' par EA Sports ?",
            "TrueAnswer": "Terrell Owens",
            "FalseAnswer": [
              "Tom Brady",
              "Brett Favre",
              "Barry Sanders"
            ],
            "Explanation": "Terrell Owens, un célèbre receveur de la NFL, a été choisi comme athlète de couverture pour Madden NFL 19."
          },
          {
            "Question": "Quel sport est présenté dans la série de jeux vidéo 'Tony Hawk's Pro Skater' par Neversoft ?",
            "TrueAnswer": "Skateboard",
            "FalseAnswer": [
              "Snowboard",
              "Surf",
              "BMX"
            ],
            "Explanation": "La série Tony Hawk's Pro Skater est renommée pour son gameplay de skateboard, offrant une variété de tricks et de défis."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu de course, développé par Codemasters, simule les compétitions de Formule 1 ?",
            "TrueAnswer": "F1 2021",
            "FalseAnswer": [
              "Dirt Rally",
              "Grid",
              "Onrush"
            ],
            "Explanation": "F1 2021 offre une représentation réaliste des événements de Formule 1, incluant les circuits et équipes officiels, attirant les fans de sport automobile."
          },
          {
            "Question": "Dans le jeu 'Wii Sports Resort', quelle activité implique de piloter un petit avion ?",
            "TrueAnswer": "Island Flyover",
            "FalseAnswer": [
              "Parachutisme",
              "Tir à l'arc",
              "Cyclisme"
            ],
            "Explanation": "Island Flyover permet aux joueurs de piloter un petit avion et d'explorer l'île Wuhu tout en découvrant des lieux cachés et des points d'intérêt."
          },
          {
            "Question": "Quel mode de jeu dans 'Wii Sports : Resort' implique de trancher à travers des cibles avec une épée ?",
            "TrueAnswer": "Escrime",
            "FalseAnswer": [
              "Tennis de table",
              "Canoë",
              "Ski nautique"
            ],
            "Explanation": "Le mode de jeu Escrime oppose les joueurs à l'IA ou à d'autres joueurs dans des duels intenses à l'épée, testant les réflexes et la stratégie."
          },
          {
            "Question": "Quel est le genre de la série de jeux vidéo 'Wii Fit' développée par Nintendo ?",
            "TrueAnswer": "Fitness",
            "FalseAnswer": [
              "Course",
              "Aventure",
              "Puzzle"
            ],
            "Explanation": "'Wii Fit' se concentre sur la forme physique et les exercices physiques, utilisant la Wii Balance Board pour promouvoir un mode de vie actif et sain."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu de simulation de football, développé par Konami, propose le mode de jeu 'Master League' ?",
            "TrueAnswer": "Pro Evolution Soccer (PES)",
            "FalseAnswer": [
              "FIFA",
              "Football Manager",
              "Rocket League"
            ],
            "Explanation": "Le mode Master League in PES permet aux joueurs de gérer leur équipe, de négocier des contrats et de lutter pour la domination de la ligue."
          },
          {
            "Question": "Quel est l'objectif principal de la série de jeux de snowboard 'SSX' par EA Sports Big ?",
            "TrueAnswer": "Course extrême",
            "FalseAnswer": [
              "Performances de tricks",
              "Exploration",
              "Défis compétitifs"
            ],
            "Explanation": "SSX met l'accent sur des courses de snowboard extrêmes sur des pentes périlleuses, embrassant la nature adrénaline du sport."
          },
          {
            "Question": "Quel mode de jeu dans le jeu 'Wii Sports' implique la course, le saut et l'équilibre ?",
            "TrueAnswer": "Entraînement",
            "FalseAnswer": [
              "Championnat",
              "Entraîneur",
              "Multijoueur en ligne"
            ],
            "Explanation": "Le mode Entraînement propose diverses activités physiques, améliorant les capacités physiques des joueurs et la coordination tout en offrant un défi amusant."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la série emblématique de jeux vidéo de basketball comportant le mode 'MyCareer' ?",
            "TrueAnswer": "NBA 2K",
            "FalseAnswer": [
              "NBA Live",
              "NBA Playgrounds",
              "NBA Jam"
            ],
            "Explanation": "Le mode 'MyCareer' de NBA 2K plonge les joueurs dans une expérience de basketball narrative, du prospect rookie au statut de superstar."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Wii Sports Club', quel mode de jeu mêle des sports familiers à une touche chaotique et humoristique ?",
            "TrueAnswer": "Tennis : Ringside",
            "FalseAnswer": [
              "Bowling : Lancers puissants",
              "Baseball : Frappeurs de coups de circuit",
              "Golf : Smash cibles"
            ],
            "Explanation": "Tennis : Ringside défie les joueurs avec des éléments imprévisibles, offrant une approche fantaisiste et ludique du jeu traditionnel."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu révolutionnaire de skateboard, développé par Neversoft, a introduit la fonctionnalité 'Créer un parc' ?",
            "TrueAnswer": "Tony Hawk's Pro Skater 2",
            "FalseAnswer": [
              "Tony Hawk's Pro Skater",
              "Tony Hawk's Pro Skater 3",
              "Tony Hawk's Pro Skater 4"
            ],
            "Explanation": "Tony Hawk's Pro Skater 2 a révolutionné les jeux de skateboard avec la possibilité de concevoir des skateparks personnalisés, stimulant la créativité et le partage communautaire."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Wii Fit Plus', quelle activité tourne autour du maintien de l'équilibre et de la pratique du yoga et d'exercices de force ?",
            "TrueAnswer": "Entraînement Plus",
            "FalseAnswer": [
              "Aérobic",
              "Parcours d'obstacles",
              "Danse"
            ],
            "Explanation": "L'Entraînement Plus met l'accent sur l'équilibre, l'endurance et la flexibilité, améliorant l'expérience complète de fitness offerte par Wii Fit Plus."
          },
          {
            "Question": "Quelle série de jeux vidéo de golf, développée par Camelot Software Planning, intègre des éléments de jeu de rôle et des parcours fantastiques ?",
            "TrueAnswer": "Mario Golf",
            "FalseAnswer": [
              "Tiger Woods PGA Tour",
              "The Golf Club",
              "Everybody's Golf"
            ],
            "Explanation": "Mario Golf intègre des éléments de jeu de rôle, des personnages colorés et des parcours imaginatifs, se démarquant des autres jeux de simulation de golf."
          },
          {
            "Question": "Quelle fonctionnalité distincte 'Skate' de EA Black Box introduit-elle pour la simulation de skateboard ?",
            "TrueAnswer": "Flick-It Control",
            "FalseAnswer": [
              "Mode ralenti",
              "Personnalisation de personnage",
              "Campagne multijoueur"
            ],
            "Explanation": "Flick-It Control offre un schéma de contrôle plus réaliste et intuitif, simulant les figures et mouvements de skateboard avec précision."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}